★劉小姐：“沒科興的話，寧願不接種，因為我是中國人！！”

劉小姐：「我一早已決定接種科興的滅活疫苗，現時可以讓我選擇當然好，若不能讓我選擇（接種科興），我寧願不接種，因為我是中國人，一定支持祖國，你再看看內地同胞或其他國家都沒有出事。」

小姐

阿姐你邊度小

人蠢有樣睇

因為出咗事嘅唔會講出嚟，除非共匪再隱瞞唔到，否則當初武漢唔洗搞到咁

死藍絲, 扛撚死佢.

咁撚鐘意做支那人. 死都要做支那鬼.

支那人表示: 14億支比你一個打晒, 除開當每人打左

支持中國人種中國苗
牛逼666

蟈唔係國藥疫苗咩

出事都唔話你知啦
出事,靜靜地改，定係公佈比全世界插？

屌 係都劉女士
做乜撚

沒武肺的話不感染，因為我是中國人

大姐就真, 傻大姐

一陣又跳幾件0.5出來係咁叫人唔好睇唔起中囯野
自己就死都唔打

大陸人有得打科興，咁仲咩個個落來香港都出事。

一係冇效 一係就連大陸人都冇得打

咁你係咪樣樣都用國貨

電腦 、車 、電力乜都唔係中國人發明。作為中國人係咪咗用？

希望劉小姐可以得到250萬. 留番比家人都係一份心意.

冇中國奶粉唔好俾小朋友飲丫，笨

講自己係支鬼果陣，對眼突咗出嚟

未婚咪叫小姐囉

就嚟聞到棺材味都叫小姐

話唔定人地係處女

我諗支那人睇到都會笑佢傻西

死廢老快撚啲死

呢d老閪仲有幾多年命
死左都冇人care啦

打啦打啦李思煙2.0

病毒係支那出來 解毒當然係支那疫苗最有效啦

等睇回力鏢

只要出左事個班失蹤晒
咁咪無人出事囉

出左事有鬼命講

大陸接種嘅係(國藥集團)疫苗喎！唔係科興咪搞錯喎

支那人叫開特種行業做小姐

大陸出左事出到聲咩

澳門都係國藥！係香港特別優惠(科興)

講左班友都當冇
早2日新聞咪講印尼醫護打完都中招

唔理立場，佢呢種思想好值得黃絲學習

仲小姐
女士先啱

仲老過我老母

唔好食美國肉飲歐洲酒 同埋唔好去日本旅行

信政府唔怕RAP

留名 睇回力標

唔打嘅都係偽藍

早幾日咪有新聞印尼醫護打左科興都確診

死返支那啦，屌你老母

大家會唔會打biontech 驚到時冇人打 淨係得廢老支持科興 到時大條道理買晒科興

牛逼死了

仲蠢撚過d 真。支那人
班支那人都識得把口愛國身體誠實

講得好

快d 死

水黎架架

記住飲大陸奶粉

支持

乜柒都唔打
反正唔靠疫苗回血都會靠其他大白象啦

態度正確
繼續播毒

支持支持

留名睇佢中武肺

無人想知

支那肺炎害死全世界咁多人，其實呢啲自認支那人有冇羞恥心，仲咁大聲

反正咪又係啲長期病患死
武廢我完全未驚過

趕住去見毛主席 支持呀

個腦特別小 無思考能力

佢當復星醫藥係condom

幫手清垃圾，thx

我覺得好大機會迫後生打晒科興

無中過武肺，唔好話自己係中国人

唔打科興疫苗唔配做藍絲

疫苗係鬼佬野
中國人梗係食中藥

咁撚似樣既不過呢個係黃皮白心

留低既係一份心意

唔打科興點樣搏賠償 佢岩喎 50%賭個大細

大陸浙江省出左份接種疫苗問卷，有80%高學歴女性抗拒接種新冠疫苗！註:(國藥疫苗)已接種人數百五萬！低端人士焗打

支持中國
就推翻共產黨啦
冚家剷

電視全部和諧晒，CCTVB、now同甩線都冇報呢單。
CCTVB仲有一個《支那觀》講支那D疫苗點幫非洲，世界各國囤積疫苗。啲廢老淨係睇CCTVB梗係乜都唔知。

Natural selection

成世人咩都唔知,呢生同枉過冇分別.

民建聯對疫苗比較資訊

並不包括有效免疫率的比較

呢個廢老，如果生於香港，後生時代就係呢d“弗得”人

幾十歲人仲以為自己可以跳 break dance

其實疫苗係西藥黎

好撚想睇接種左之後大量後遺症+死。
之後班老嘢hang哂機肴哂底。

佢知唔知上面係打緊國藥而唔係科興

多謝劉小姐, 曲線幫D後生仔頂晒D科興, 仲咁落力宣傳
Respect

武漢名物都未中話好意思說自己中國人

無問題，你哋繼續宣傳，等你班藍絲紅底打晒啲貨佢。

認共匪為父，冇骨氣

國藥點睇

咁愛國打多幾支

屌你老母記者佬80歲都叫小姐

阿婆都叫小姐

根據佢邏輯，打其他針就唔係中國人，自動脫支

多呢d人非常好打多d白老鼠

無論死在何處 誓做中國魂

無科興就唔打

你當國藥死架

個阿婆點解唔揭口罩上鏡咪？等以後街坊100米外見到，響警號即刻逃跑吖嘛

有啲女人將近70歲頭髮已經白得好恐怖，個樣都老咗好多。

大大力支持
中國人打中國疫苗冇撚有錯呀
我最支持呢D 紅底藍絲, 社會太少呢D 愛國愛港人士

佢地唔打我點打外國貨

咁咪唔好打囉

下 支那人接種國藥喎 仲好過我地

死漢奸唔想打就唔想打啦
想攬炒祖國

漢奸

未結婚咪小姐囉

呢啲咪堅持真藍絲

我欣賞呢d真正藍絲
好撚過個班話愛國
但乜撚都唔做

而家笑鳩佢話佢抵死
呢個藍絲萬一真係出事
到時佢個仔係連登開post
成班就: 冇事既 好快好返

呢條撚樣件外套係唔係外國牌子先

讓世界知道我們都是中国人

小姐玩呃人話後生女都支持蟲國?

又有回力鏢素材

小姐
過撚曬期架啦喎

中肺炎都要中中國

問題係打支針都要分咩人
打得針唔講效用咩

希望更多藍友真心仿效

中国人就要打中国疫苗

用Limberland唔通要同你交代？
暫時放過你Timberland未告你侵權咪算你好彩囉

十卜

頭都白晒，仲可以放得幾耐

佢老母咪小

出咩事啫 係打完無用啫

條路自己揀 仆街唔好喊

點睇都係劉大姐

來生再做中國人

無啫就叫小姐 你老母 老西餅就老西餅啦

D廢老好撚奇怪, 打個疫苗都會民族主義上身

劉小蛆便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「Timberland不能算 外……國貨！……中國設廠的事，能算外國貨麼？」接連便是難懂的話，什麼「自主研發」，什麼「國產」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

豬持流小姐. 其他藍屍學下, 打完科興咪唔使帶口罩囉.

劉小姐炒到爆倉等錢洗姐，無事嘅

劉小姐唔好潛水，等睇佢打科興

武漢肺炎中國出做咩唔感染？講一套做一套屌佢老母

没事儿
咱们只打科兴

打一技邊夠，係就打夠一打

快d面癲

死都要做中國鬼

打左未呀？

外國打親科興既國家都係自己人，有事都唔會報

點會呀？一定有支那野留番比支那狗既

乜撚嘢邏輯

有無人認識牠真人？

睇對眼就知一定死於非命

呢個過咗期嘅所謂小姐唔知佢幾時死呢

留小姐諗唔諗住再打第二針?